英倫扮工室（28）支援革命 人人有責

時代革命 光復香港

Visa

Tier 5 (Youth Mobility Scheme) visa - Also known as working holiday

BNO >> HKSAR
If you’re applying this visa using HKSAR passport. You need to be sponsored with an annual quota of 1000.

Tier 2 (General - Working)

For Settlement - Permanent Residence/Indefinite Leave to Remain (ILR)
Option 1
If you have been living in UK for 10 years and met certain requirements

Option 2
If you have been living and working (under Tier 2) in the UK for 5 years and met certain requirements

Housing

Driving

Exchange your driving licence

Living Cost
London/Cambridge - Same as Hong Kong
Outside the above metropolitan area, and the rest of the UK - cheaper than Hong Kong

FAQ 1:
I need English C2 level to get a job.
Nope you don't, B2 is doable.

FAQ 2:
A smaller firm is more likely to help with visa issues.
No, not likely at all.

FAQ 3:
Tier 5 switch to Tier 2?
It is possible but not going to be easy.

FAQ 4:
Tier 4 to Tier 2?
Preparing it when you are in year 2.

FAQ 5:
Tier 2/4/5 to settlement immediately?
Definitively possible if you are a single girl, or boy?
Levae your tg/ig here with your sexual orientation and a picture. Our 手足 will contact you shortly.

有冇公海tg link貼埋比人追

唔得嘅

(緊急召集) 外國巴打文宣組

1 GBP = 9.92088 HKD

唔敢入市
過左brexit先算
仲有美國大選又係煩

crop左攬炒張圖入黎洗下

去Apple store改background
跟住一打開Safari就係liberate hk

Manchester?

衰鬼

Cardiff

lm

我發覺英國最好食手信應該係walkers 隻Thai sweet chili

有冇人帶過cheese番去

Co-op 隻vinegar and salt正喎

Kettle Sea Salt & Black Peppercorns

McCoys

呢兩隻味無得輸
Mango and chutney popadom crisp 都好食

Wasabi先最好食
前日係Poundland見到

除咗Wilko同B&M仲有邊到有焗爐嗰啲盤賣

真? 見到wasabi and ginger無買到
上次買doritos 買錯左隻咩bbq ribs 難食到

Er
IKEA? B and q?

Nisbet ok平
但一定唔靚仔

本身鍾意Wasabi會覺得好好食

呢隻都正

我無話特別好

開始覺得部電腦好撚慢

過1k黎我玩下

有冇打算玩cyberpunk

£20既話可以諗諗

部機夠力推?

PS4

oh
pc jj

返左一個星期工
終於搵到屋
租盤好顛
兩三日就冇左

邊度？ 如果係倫敦 好正常

hehe tgt

Hi there, wanna ask a stupid question. Does T5 visa count towards Long Residence scheme?
I guess it counts from the info on , but not sure about those law thing...

John

Yes x 2

Count, T4 都算

小心細節 有日數要求

想問tier 2 ict 有無計ILR

無. General 先可以羅ILR

Home office=閪
不過而家歐洲幾個大國都唔好得去邊

唔講政治同語言 西葡生活真心適合中年人 又慢又平又夠hea

我個T2 visa係3年 遲d改計分制 考慮緊即刻讀個part time master加下分

又改制？ cls 而家仲唔夠嚴

有工開係西葡係好正
但有工開好似好高難度

我可能有個60k ict offer
係咪應該放棄
轉搵個General offer

定係ict過去，老婆讀master拎T4，自己轉T4 dependent，一年後洗底，同老婆一齊搵T2 General 工？

portugal真係幾好

幾鐘意italy, 不過長住不了

佢個cabinet 過到今年先算啦

too convoluted
have u considered AUS/CAN/NZ

諗緊d錢羅去買樓 讀master 定學揸飛機

Yes but no opportunity

揸飛機

好難答 每個人情況唔一樣
對自己同行業有信心未先t2 ict 過嚟再搵

ict有offer gei, T2 should be possible too?
What field are you in, finance or more technical stuff

飛黎飛去都辛苦la

係 葡真係正 我都想買層樓響果道

佢老婆？
T2 ict 唔可以帶depends?

無乜信心，諗住可以搵啲shortage list既IT工

International transfer
Long term staff T2 ICT

買一箱寄返去不為過

Can you bring your wife then? If yes... I don’t see the reason not to..

應該得，但轉General 再 ILR 好濕濟

搞唔到ILR，五年後要走

唓咁你響香港搵份英國工可以俾T2 general你咪仲難
你t2 ict 先過嚟 再搵 起碼見工都易啲啦

London定邊道？

i mean佢係咁轉visa要apply in hk

London

shortage list ok ga wo

nz summer home

year long summer

ching
ict visa幾百,3年加1200
咁就無左2k

唔係公司俾架咩？
返去買下

飛太遠

要12 month cooling period

一年兩次姐

叫你直接t2 sol ar

你問你公司

真係 咁冇得玩 HO又出大技 呢條閪rule

會返去問下，謝謝

直接過去搵shortlist工？
唔好搞ict?

如果你最終目的似ilr 咁肯定唔啦

有無uk搵工網介紹下
喺咪分到邊啲工可以t2 sol

同公司申請緊調去英國office
睇下有冇位走到
希望遲啲可以加入大家

上面個case
除非年薪超過～￡150000 好似係

我本身有BC 唔洗搞visa
最緊要有位又肯請我

有bc就唔洗煩啦

隨時過去慢慢搵工都得

家底唔厚要make sure有份工先去 同埋間公司好好想留低
同埋過到去就會plan 生小朋友，真心唔敢裸辭走

除咗london 其它地方生活指數平香港好多

If can

gum suen la

原來不論公司幾肯出錢
都有度縮撚

Relocation既洗費由公司出應該係common practise..

大部份有
唔係100%

10k pound is enough or not

咁多

ys

只係計visa application 相關既洗費大約25000 HKD. 計埋priority.

Sainsbury £1即入貨

IT 咩field? Is it on the shortage list? There are lots of companies willing to sponsor T2 for software engineers.

無減唔買

BI analyst
Handling data with sql sas python
Building dashboard with Qlik PowerBI

我公司英國有office, 所以想等佢地有位先過黎

office 響 Oxford Circus, 唔知真係有位過黎既時候住邊區好 睇 best place to live in London 第一去到 Richmond upon Thames 好似好遠咁

Wimbledon

下年都準備過去喇
係香港做左四年保險相關既工 希望過到去都搵到差唔多

另外想問問宜家innovator visa是咪好難搞 煩過以前好多

有錢人區

租姐

1 GBP = 10.0529 HKD

我都係

頂 我平時都係咁

近Raynes Park個邊

留名

Worple road?
我近wimbledon station

Yes worple road

住oxford circus 囉

D零食輸
輪住減
點會同佢正價買

唔減價鬼同佢買 最正係減價雪糕 又到冬天啦

減來減去都係salted caramel

Best place
Buckingham Palace

我而家都係😂

woodford單野搞到好多人好驚

housemate相認?

基友相認

行岀街 見到香港人樣都應該係佢

大叫佢username

呢個狗也不屌

我重有個flatmate

細細聲係耳邊講好啦

有冇人儲avois 用ba
感覺唔太抵

唔知parliament過唔過到個deal

飛多d儲多d 定你講張ae card?

脫歐達成協議，工黨一定會反對？
點睇英鎊走勢？

大貓Mastercard £1 有1 avois.
不過free哂張機票都要俾￡3xx. Tax & charge 我明
閪在BA有個叫imposed charge 成百幾鎊

用avois 减錢好似又唔多so

買大細 冇人知

Premier 個張？有冇得tran去asiamile咁玩？

係 儲開avois 冇研究asiamile 有冇手足玩開

換business class only, 換econ 不如唔好換
想要asia miles 會唔會用amex membership rewards 易D...

AE BA 最好係個張companion voucher? 但我單身

companion voucher CP值x2, 但要premium, free 果張20k spend 先有
其實peak season 想用companion voucher 你預355 days in advance book 都得

羅黎book每年返香港個張

biz 自己俾錢我坐唔起

一張Econ ba 大概4萬 avois
P.Econ ba 要13萬avois

大貓 world 1:1 一年一定碌到四萬
大貓 world elite 1:2 不過收年費百幾 一年碌六萬五
Ae太多地方唔收

比起香港3蚊一里差太遠... 呢到cash back都唔係好

直頭係食屎
美國最多jetso 香港中間

都係要一release 個位即book (i.e. 355 days before)

biz class 講用avios 換唔係cash 喎

BA premium amex 計 companion voucher 就 £1 = 3 avios 囉

提左個細既三次
300mm stroke actuator
同grippers都決意用One way solenoid
我買定花生先

冇 我係話我買同換都唔會考慮

對番cash value 係最高

唔換business , 儲miles無咩意思wo

Exactly

冇計 一年碌唔到咁多錢
Ba pe off peak 用avois訂都唔係成日有 而家訂下個月中都冇

儲多d 先換啦
我Hilton 都儲左3 年先一次過用

油價跌返落12x

下
唔係一向都12x咩

唔想煮, 外賣又yim佢會凍

要一年張 sustainable好重要

上個星期係service入左次149

Service不嬲貴20p

149炸咗佢啦

一年張

一年一張free 機票

有冇人知如果做完grad intern之後申請t2 係咪唔再計new entrant?

有冇硬淨縮骨遮推介

<26yo
<3yr visa
好似係

咦我重以為new entrant係俾大學畢業生添，
咁大學T4計唔計落三年visa度？

同埋大家覺得畢業應該apply grad intern定直接搵工會好啲？定乜都apply吓先？

唔儲avios 可以儲咩？

鞋

英國credit card rewards真係好撚收家

正確答案👏👏

暫時重係用緊香港d卡 不過呢幾日英鎊急升

香港卡唔會食你fx rate 咩

會 但計返miles都重係抵. HSBC海外簽帳

咁食幾多% 先, 多過3% 就咪玩啦

1.5 HKD 一里, 倫敦香港biz來回13萬里 扣完稅值2萬5. 大約13%. 就算食3%都重有10%.

不過hsbc今年就黎用哂quota. 所以要開始搵uk信用卡

quota

你地好缺avios 定點
我年年換biz 都仲有400k 剩, 所以要我食fx 去賺多D miles 真係不了

禁計返有so咪用hsbc hk 同可以用下d港紙

你係用咩卡？

如果換埋stop over, open jaw就更抵

BA premium amex, 夠10k spend 我會用amex plat

如果要hotel points 的話

扮工好辛苦

早早放左

歐洲人始終對歐洲關住啲
睇黎可以用cata spin佢地番香港

Cata 係經濟原因多啲？
香港係更嚴重 人權 自由

果啲咩cata黑警果啲
我係到講
wow, the quote, history repeats itself is so true
just didnt expect this happens so fast
let me guess whats coming next... according to HK in the recent months...

兩樣就spin到番香港
宣楊黑警暴行

又拖

more

其實佢地都係比人打壓

咩人先

香港人

果班pk...

係咪所有人己經登記左投票

diesel 125.7

你渣diesel?!!!

Why not

唔係話要長途貨車先會平d咩

以前200miles一星期
而家400

eh唔係搬左咩

未

又話無wifi

我俾你諗多次先
再重新黎一次呢個對話

你唔係有新鬥先無wifi咩

btw

你渣diesel?

兩個竇點睇

屌你咁撚貴

SkillClear Immigration Services
·

Our Live Chat Consultancy Service is proving to be very popular! £30 gets you up to twenty minutes to discuss your UK Immigration situation and receive professional advice from an experienced and regulated immigration lawyer.

daddy真有米

租緊另一邊囉屌你

有錢人講野係大聲d

你不如租另一間出去,無咁傷

直接搬最好

個市好咩?

屌
我明明至五都係尻煲pasta
早餐食個蘋果
加埋都唔知有冇食到十鎊
咁都要狙擊我

你新果度唔係會貴d咩

夠食?

平過Wales

日日追香港新聞好辛苦
好想番去全職發夢

個個鐘都有新發嘢 我都係睇YouTube 同live

39 bodies

有冇啲易煮又平又香口啲既野

bacon

加咩好

bacon on bacon#
asparagus?

食兩pack都唔夠飽

Bacon mushroom creme fraise pasta

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

一齊推post

短期
炸雞或者炸魚 加罐頭粟米cream corn
長期
搵條女

炸人肉?

易煮又平又香口

超市炸雞炸魚有現成賣 放焗爐 煮個粟米湯上面
以前讀u生活

懶得洗, 用pan多

日式咖喱都易煮

我去買grame masala 粉
整出黎無果種效果
我估要買blender先有果種texture
手切切一年

日式算啦 超易又快

唔鐘意ma

link

有焗爐大把嘢食啦
蒜蓉包
各種唔同嘅Pie
全部都係超市買完扔入去焗就得

Paella

冇食過，好少食飯
鍾意食Shepherd Pie

天氣凍想打邊爐

今個weekend打邊爐
屌好撚肚餓啊

咁好？出街邊到有得打

最好係任食個種
好想狂食蓮藕蘿白呢啲亞洲超市好貴嘅嘢

一個人打邊爐啲嘢食十世都唔會食得完

白菜仔同菜心...想食一斤 lol

蓮藕打邊爐？
揸車去wing yip基本料都買到
係唔想食啲千年腐屍肥牛
反而今次想試下waitrose 有種叫bavette steak當手切牛睇下得唔得

蓮藕切薄片
用李錦記麻辣火鍋上湯煮，超級好食

亞洲超市個啲卷埋一支支個啲肥牛真係唔知咩肉嚟
少食為妙

咩城市

thanks

請問大家有冇交TV license fee? （睇直播要收錢）

雞穫穫新鮮

有

養唔起
alu go go go

Not 單身

冇，唔睇直播

其實佢點check？我都唔係太睇

d 19 python packages 點install?

Anaconda

冇
買個tv box, smart tv, YouTube 又有Sky news live... 又有Netflix ...
除非你要睇channel 4,或者睇波

好撚凍啊

仲好撚大霧

楂車小心

揸*

Gumtree 不過唔太多
Short let其實難搵

終於到

Spare room
Air bnb

要揾short let難到咩咁 airbnb最實際

唔可以住council house咩？

其實我都想搵short let 三四個月 俾兩老過嚟住下

其實係facebook揾會唔會係個好option? 我都揾緊地方搬

巴打我有野想請教，我岩岩搞左tier 5，但屋企有啲特發野要遲幾個月先去到英國。想問下點樣可以轉個departure date?

長定短？

House share?

揾長租 雖然想揾studio/1 bed 但計埋council tax bills發現好貴 唔係話比唔起 只係之後冇咩錢剩
同人share最煩係夾人
我好憎地毯 本身少的盤變得更加少

When do you need to move?Duration?
Sw19

吔屎啦你

same

無雷公咁遠

有無人對Pension 同ISA 果堆野有心得
之前實在太低人工所以無乜理

Isa 一定要開啦

點樣玩法，可唔可以介紹下

入錯密碼得太多次 比人lock左account 要打電話去hotline先unlock到 有冇長途推介

長途電話

Yes

對方冇WhatsApp

打去銀行hotline wo 我比人lock左個account

哦 我成日用skype直接打去大貓 未試過俾人問

就係比大貓lock左 有冇買skype d package?

ISA 巴打玩邊幾隻/邊幾間？

Top up咗幾十蚊港紙 用成年都仲有

我超齡

skype

isa無limit...

有 不過你唔會留意

只係開左HSBC first buyer

lisa?

係 舊isa 都冇我份 要first time buyer

normal s/s isa ok ah

有冇巴絲係喺香港搵英國工？有乜相關途徑？有冇agent介紹？

又有General Election
大家記得登記
BNO 都可以

Lib Dem

Tory

Green Party

投tory同投民建聯無分別

lib dem jj但我果區多數無lib dem

又冇話咩jj 不過做得耐一定corrupt 更何況又做得差

Labour 垃撚圾

唔想投labour, 唔想rollback Brexit. 唯有投Tory

咩行業有咩經驗?

Brexit係咪得返選到tory過半數先會完到？成件事真係戇鳩無極限

感覺上等於含淚頭白鴿黨

要買樓既話First time buyer 正，送錢俾你咁
Help to buy isa個隻好似11月尾前要開account

其實係 Labour唔講 , Lib Dem想rollback brexit. 得Tory簡. 含淚投Tory

唔關事, 個個MP都唔同睇法

fuck brexit

講係咁講 上次vote都係得tory同幾丁labour投贊成

其實如果脱歐之後行超低稅率 我會贊成

呢個post 90%人未有錢到可以benefit from deregulated system

如果低稅率 按道理應該搶返家好多歐盟嘅生意 自然大家都有so

Nhs ni會唔會爆煲先

咁你個deficit點算
香港都低稅率架

一定爆

最好lib dem roll back brexit,之後拎曬d brexit廢老去填海

香港靠賣地 stamp duty賺返哂返黎 港豬又唔使點養 可以自生自滅

真係減唔減到同瑞士差唔多 真係冇咩吸引力

夠唔夠填平英倫海峽

呢個唔可能 不過歐洲行多黨制比較好

半身喺香港有無premier? 有嘅話可以叫cs駁過去英國嗰邊

人在英國 係香港戶口比人lock左
打左過去話要send個msg去我香港電話confirm先可以unlock 收鬼到咩

我反而想見到英式鬥地主
早兩年睇報紙話全英國50%嫁地集中响少過1%人手上

ok
行去paris食個lunch

royal family cap唔小

個1%包唔包皇室同埋咩lord xyz先 包埋就唔止鬥地主咁簡單

Yes.... see this...

sosad
多數同佢講佢會有其他security questions

揸車啦 要行去食lunch 你好早一晚食完晚飯就好出發啦

條數幾大路, 你commericial building, flats 都唔係Owned by individuals

健康啊

主力係果30% 過百年不變

我已經reset好哂d security questions 但hotline係都要message confirm 可能又改左policy 之前都冇咁柒麻煩

咁...我唔識
mpf lock過n次, 但佢個system極垃圾, 你記到pw就入得番

喺bank做開corporate 嘅relationship Management ，真係唔太想做同大陸有關嘅Business,所以想去外國工作

點解要11月尾前嘅？

少年你太年輕了
你以為離開亞洲就唔洗同支那做生意?

好似有一個scheme會完

我係唔想返大陸啫，同埋大陸公司間間都奇奇怪怪，真係唔想做

Help to Buy ISAs are a decent option if you're a first-time buyer saving for a mortgage deposit. The state will add 25% on top of what you save, which could mean £1,000s of free cash. Plus, you can earn up to 2.58% interest tax-free. If you want one, you need to open it by 30 November 2019.

lib dem根本無可能有majority，多你一席係唔會影響brexit架。你睇 domestic policy好過啦。
話時話，點解你會想Brexit?

我用EE, 有個 international call add-on， 打返香港好平。又或者直情用EE儲值卡，有一款啲分鐘係包埋 international call 嘅

1. 我覺得當初過左brexit就要做埋佢. 無得rollback,無得second referendum.
2. 我覺得EU遲早玩完. 如果有Recession既話實收皮
3. 作為外來人口應該支持Brexit多過反對？改計分制對我地有利
4. Brexit比較有利BNO(某程度上)平權
5.Tory重差成30席先majority, 點會係多一席唔多

我個人其實比較接近lib dem既福利自由主義. 但佢要rollback Brexit 所以唔想投...

睇民調做tactical voting la.
我唔知你嗰區係點，如果Tory Candidate大落後，而lib dem同Labour 5-5波，咁咪投lib dem lor.
我睇啲人根據現時民調預測結果，話好可能一樣係無多數黨，要傾聯合政府。而且Tory要順利過到Brexit deal，唔單止要岩岩過半數，因為成日有反骨仔唔跟大隊。所以佢唔止差30幾票，而係50、60票，先至可以「為所欲為」

Wimbledon Stephen Hamond唔選 Tory要搵個新人

呢度好多工只睇EMEA market 喎

1. Why
2. Recessions come and go. Brexit will definitely bring on a recession in the uk
3. No. No.
4. No.
5. Fuck tory cunts

最後用skype 幾好用

又平

出年係味讀完書有2年免工作簽證？
依家year3 出年諗住讀個master

想問有無話搵咩工會比較易

去到london先問唔知搵幾耐 又要交租

撈偏

喂喂喂

Time to register to vote!
1) Ask your local candidates what their views are on Hong Kong Protests
2) Ask what actions they will take if they are elected
3) Connect and mobilise, get everyone to vote for the most pro-HK candidate

個個都投唔落手
最後含淚投返藍色

揸緊T5係咪無得開help to buy isa?

投藍色咪即係投人黎迫害自己

我覺得依家啲政客好識得玩 brexit 搞到咁而家咁 又挾持番啲選民要投佢 快快手搞掟

屌佢啦 民主其中之一就係有機會懲罰佢哋
我繼續revenge vote

huh?

What?

即係anyone but Tory?

wit?

anything but... tory/brexit party et al.

London
Nottingham
Sheffield
Edinburgh 有遊行

Labour 不了
我暫時諗緊green/lib dem

bojo 之前個deal 為咗快手搞掟 背棄北愛 又要傾向跟返eu啲稅項
長遠計咁不如TheresaMay 果個deal仲好 起碼可以由零開始同各國傾 不過一傾真係要傾十年二十年

琴晚啱啱睇到呢條片 當年英國人啲遠見對比而家

exeter represents

2. London, UK 🇬🇧 (112)
Time: 14:00
Location: Marble Arch to Trafalgar Square

=============
3. Nottingham, UK 🇬🇧 (112)
Time: 11:00
Location: Brian Clough Statue

=============
4. Sheffield, UK 🇬🇧 (112)
Time: 13:00
Location: Sheffield Train Station

=============
5. Edinburgh, UK 🇬🇧 (112)
Time: 13:00
Location: Iron Duke

=============
6. Exeter, UK 🇬🇧 (112)
Time: 14:00
Location: Outside H&M, Bradford Street near High Street

boris johnson deal有人計會-6% gbp
T. May -4%

GDP not gbp

攬炒巴搞遊行

London聽日要帶遮

倒屎咁倒

2點後應該好啲

睇黎都係倒屎多 即係紙牌會收皮

包膠??

包保鮮紙 其實我係咩都冇

拎公司d 包膠野

London
Exeter
Sheffield
Nottingham
Edinburgh
聽講Bristol都有

呢到有冇人諗住行留英10年long residence計畫移民

support this ching
希望有一日我可以有錢到投 Tories

啲酒吧靜撚晒

有冇人陣間去 London rally 想打個招呼
飲幾杯野

除左飲酒
你仲識啲乜

睇波 + 鳩叫

For Hong Kong?
When?

唔好意思頭先未睇到樓下

我想知論據？

1.我覺得rollback 同 second referendum都係undemocratic.你可以brexit完再vote rejoin EU. 但唔可以brexit之前terminate佢.

輸左重唔靜過鬼咩

咁一陣唔該叫得落力d

我不嬲叫得好落力

推推

連登講論據

一係我試下講下另一面嘅論點俾你諗下啦

1. VoteLeave 事後被揭發超支，選舉事務處亦裁定VoteLeave違規，VoteLeave放棄上訴，已繳交罰款。更大問題係campaign for Brexit嘅人也有很多種brexit，而不同的願景incompatibility，某程度上導致傾Brexit deal時「順得哥情失嫂意」。即係Remain一直係Cameron 同EU deal返黎嘅single proposal, 但係leave 就係multiple proposal bundled together。所以個referendum設計成咁，又唔俾人confirmatory vote先係undemocratic。
democracy係要address 公民嘅訴求。一個52-48二分嘅社會，無論脫唔脫得成歐，一樣要address少數人嘅concern，唔係票多過到立法會嗰種就叫做有民主嘅。

至於Brexit會否有助bno平權，或降低移民門檻，我個人認為無分別。而且，作為外來勞工，一直都係同全球嘅talent競爭，無可能單單因為Brexit俾香港有特別待遇。

🤣

1mil 起跳

Ching好好心機

想知d乜

johnson幾時找數cut income tax

唔關事 現實世界都一樣

唔好再提 超心痛

ching搵好多?

呢到除左我同你
個個60k+

最煩係呢d位
未夠錢投tory
夠錢唔投labour

我想投胎多啲

mechanics is shit
game is full of bugs
wouldn't recommend
uninstalled and refunded

想移民

其實冇細路 可以考慮台灣 老咗都有啲歸屬感 起碼仲有一大班親戚朋友响香港

美西都可以考慮

咪一鳩樣

我覺得唔同
早排先同我老婆講開 我自己一個行入John Lewis (非London/Cambridge ) 成幢應該得我一個yellow object 會有一種壓迫感
利申 以前後生住幾年白人區從來冇呢啲感覺

係度住得太耐，想換下環境
睇下r唔r到visa 去袋鼠國

成日都的唔起心肝去
不過應該係好地方 起碼陽光夠多

dunno
dont feel like that yet

熱到...

想知working holiday visa計唔計?

計，你做難民都計

有residential permit算唔算uk resident 定一定要係permanent resident

sorted
我地投labour
佢地投tory

算, 唔洗

可能呢個係referendum既fault. 如果NI scotland 公投獨立又係 52-48. 禁佢可以點脫d唔脫d? address少數人既concern. 我覺得如果條問題係設計得唔好 當初議會過European Union Referendum Act 2015就應該amend條問題,而唔係投完 真係brexit啦之後先話想rollback/再vote過

我係覺得現時移民名額大部份要預留比EU人同整到T2 sponsor禁難 自然降低左移民機會. Brexit之後可以同eu人一齊掙 變相咪大左機會. 佢之前新移民計劃白皮書有提過某d同英國有特殊關係既地方會加分同簡化

Brexit(特別係hard brexit) 驚工作人口流失， 而肯過黎英國BNO holders 多數都係年輕,英文能力好既專業人士. 諗唔到咩理由唔要 除左得罪共產黨

Not poor or stupid enough to vote for Labour tho

明知錯都照去? No

小弟係呢邊就來7年 visa冇中斷過，冇咩點岀過境 但係仲差3年先夠10年

雖然上年先grad，宜家又返緊相關工作 都算係dream job，不過又未知公司肯唔肯岀tier2比我，所以諗緊好唔好為左個citizenship 讀多個master，因為聽閒宜家個post study tier4 visa有2年送

唔好FF BNO holders 好撚勁咁
好多EU人屌打BNO, language(s) 都嬴幾條街

但同時好多都差好多 但依家佢地因為免visa而優先請. 遲d起碼可以公平競爭. 有好多朋友都比我更勁 但因為visa同公司問題而無得過黎

大把sponsor T2 工最後都係請返EU
唔好睇少EU language fluency 重要性

finance/trading黎計
我覺得佢地最大既advantage係識法文法國佬圍喂喂如果講英文我覺得大家差唔多 甚至可以好過佢地

可能你有其他insight 我做得唔夠你耐

輸client facing / deal sourcing
自己人圍威喂who cares

禁我hedge fund 唔洗呢d hedge fund 圍威喂好重要 d desk head 係法國佬 你做research/trader 埋唔到堆就無好strategy/market 跟. 我做dev就唔太覺EU人有咩特別優勢 純粹visa問題

呢個世界唔係剩係得hedge fund / hedge fun dev 囉

禁都唔係行行/職業都要deal sourcing

你用consultancy角度睇 我用hedge fund角度睇

我做過finance front office 囉

FO 你係指trading? IBD?
EU language fluency你係指英語之外？

FO = IBD S&T ER
EU language = german french Spanish Italian Nordics etc

I see. 但係係uk各行普遍都需要eu language fluency?

洗碗當然唔駛，講緊highly skilled professionals
係technically 唔需要，但如果公司有EU market，有language 有優勢囉
加上middle management or above 都開始唔係睇你個人能力有幾勁 e.g. 我去lead 個Spain-related project 一定唔夠一個spainish 好， 就算我個人醒佢地一倍

唉
香港人太潔僻

mud?

Sorry 我接受唔到地毯

其實我想講
示威擺工都要擇日
還手又覺得太暴力

我未入伙己經約師傅換地板

條數應該都好和味

咁香港人係好鍾意返工
係冇完善嘅制度同工會保障下 你好難好似鬼佬咁話攞就攞
又唔係落後地方咁 all or nothing
你叫我辭左份工返香港拎支雞尾酒同黑警死過 我都會諗諗啦

ok la

有錢人講野口氣係唔同d

幾百都有錢?

上手換淨bedroom, 唔係全屋搞
如果全屋都係我多數唔會住

幾百鎊搞掂咁抵？

早早搞掂好過入左伙先換既
不過
係英國住
學下自己整呢樣果樣都好

你估好似呢個post其他人屋企幾千尺咩

砌左幾日ikea
搵錢比人整好過

我覺得Ikea俾錢人砌好唔抵
又唔係難
啲野又唔係件件襟用

大型野ok gei

張sofa

sofa反而好易
木櫃好大舊你整完要人同你豆番起果野cls

張sofa坐得耐好快柒
腳歪 又難開
床都係

砌 真係完全無難度

床我買john ryan

大家好
第一次來呢個post
諗緊過去英國搵 medical research 相關既工
佢地通常係點搵工的？Headhunt 公司？
定係有 d 類似 jobsdb 既搵工網站？

喺英國做緊嘢你哋
想問下非技術性行業點apply tier2 visa

最近才開始看去英國做嘢的資料，其實想問下用tier 5搵工，即使有英國ma，係咪都好難做得翻自己讀個行？

兩樣都有
如果要快又有phd 直接搵postdoc 不過工資

自己睇吓

行行都唔同 好難答

以前香港買過 一二年貨仔

我想可以有錢到投Tories

其實香港搞到咁都係保守黨一手造成...
香港根本就係保守黨下既實驗品
如果Tories 有心幫香港嘅話，個濕鳩中英聯合聲明就唔會搞到咁

所有既孽都係保守黨製造出嚟點解仲要信佢地

覺得英國高稅嘅大可以返香港
唔鐘意英國既請返香港

覺得俾人歧視/啲稅唔知去晒邊/NHS垃圾
可以同我返香港

口裡說不，身體卻很誠實

雞巴決定咗投邊個

最好少啲人鐘意用匯率去計番人工
係咪當年兌16就搵得多過而家
爭啲以為佢係英國洗港紙

Lib Dems / Green / Labour

睇睇個 manifesto 先

不過2010個 Lib Dems + Conservative coalition 真係令我對 Lib Dems 好反感
Labour 而家又兩邊都唔想得罪(Brexit)，兩頭唔到岸
我只係希望 Brexit Party 可以搞 Tories
跟住 Hung Parliament

覺得英國高稅嘅去Dubai 啦

奶共人工最高

Nhs垃圾
但HA 更垃圾

London at best in the 60s, 70s...

冇靚女得阿叔

spoons?

greenking

T2 果30k 係稅前定後？

幾時都係稅前 稅後係睇下自己幾窮個陣先計

但跌左入

Table 5 - Further lower-skilled occupations which are ineligible for Sponsorship in Tier 2 (General) and Tier 2 (Intra-Company Transfer) applications

?

想轉去T2，但唔ineligible即使人工爆曬 我11個月糧都30k，仲未計bonus

你係話返selfridge 果個?

個brand 有sponsorship 但除非內部調職，但無啦啦調我把撚咩

11個月30k

你叫罪大情何以堪

mothercare執笠，一定係Brexit 既錯

冇T2 冇撚用啦

ILR之後去做下先

無PhD 呀
MBBS就有一個
不過唔想過去再考試

其實你最終係想移民定係做research 定點
英國med license好易pass 一年又可以考四次 又易攞t2

係罪大做左四年幾都無30k

英國med license好易pass

我問親 d 朋友都唔係咁講

Dude... why you listen to your relatives
See the fact

By Nationality:
See Page 8

只係個個都唔想再做廉價勞工再實習姐

英國分兩種 training post同non training post
前者有機會升 後者得個做字
除非你升到乾收銀級 錢其實一定比香港少好多 不過相對工作時間又短好多

pass rate 高過CFA level 3

Go Australia

美國仲高 9成幾pass 你又去試下

英國有無類似香港limited registration既制度
俾人唔使考試 / 實習，留響大學/政府醫院做？

介唔介意講下你做邊行做啲咩

問GMC
你咩grade啊咁怕exam

呢排d大行同consultancy周圍做brexit briefing. 有冇咩insight?

we are all gonna die

never trust consultancy reports

其實睇邊個出錢sponsor 個report有用d
好似係
除非唔係

Not about that
Those reports are written by people who don’t have real client work, all smart people would have been on client projects not writing random reports

好串

兩個星期打咗五次邊爐
呢隻還可以接受

呢間完全冇期望咁入去食 結果又唔算太差(倫敦)

日本野只係食過sticknsushi同eat tokyo. Sticknsushi貴得黎元氣級數...

Eat Tokyo 食過幾次快餐lunch

琴日俾你二樓啲同事黑我面
中東圓頭頭巾肥妹搶單

邊個brand 🤔 其實我做concession ，我個個月爆數最少30%

8月最痴線，大量中東人黎買野，兩個禮拜唔洗爆target，之後開始俾咁D 單人，幫左幾個同事爆數，自己都照爆target 5成以上

最搞笑係果陣個經理同我講我個target 果陣，我同佢講only? Thank you! 佢問我咩意思，我話I guess I’m gonna reach it today or tomorrow 佢O撚左

上個月最後果日，個同事差少少到target，果日已經俾左幾張單佢，佢搞掂張單就得，我同佢講sell it，但個客唔撚買，有個仆街同佢講it’s over. Times up 我: it should be enough for you. 佢話3 我話2 only don’t be greedy bitch

佢都以41鎊之微hit 到target. 另一個同事就多過target 1鎊

下次試下先

中間細牌子 valstar slowear 個堆 本來同個義大利仔傾緊 條八婆出嚟 一見到我就大叫 hey you are coming back (早兩日去過）
我知買一件褸算乞兒 問佢攞個衣架 佢就即刻木口木面
BTW 好似好多香港人響道做嘢？

t2 轉ilr 又要meet 另一個人工要求 好似係

Hey you are back 呢句好正常，個個sales 都會咁做

你可以同個意粉講多兩句，一係等佢知難而退，一係就問意粉拎卡片第日再黎

個中東妹on9，我閪面同屌客都係等佢地走左/係stockroom 先做當住客面一定笑，香港人就未屌過

唔少囉

人工肉

Stick and sushi

主要係太多有錢人

有冇可能係linkedin開新戰線

用人權做包裝？

之前公海好似有人問過定講過

聽日返war zone

我地有冇可能自己搞起

twitter
reddit
facebook
twitter

大家盡量做鍵戰

#TiananmenSquare2CUHK
#4thJun1989
#12Nov2019

kill them all

r/worldnews 多5毛到核爆
不過好彩鬼佬有腦
啲5毛低分到好易認

岩岩黎到未搵到住 預5 6000一個月係咪要住好遠好多野搞

倫敦？ flatshare可以 一個人住唔得

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

係阿係london 過左黎1星期左右

每日花幾分鐘做tasks

push

鄭若華 in London

街己仆

屌無上fb一陣就已經miss左

fb好似有片

幫frd 問 而家london zone 1 zone 2 租shared flat / house 搵邊間agent 好? or spareroom 直接搵landlord?

spareroom

搵landlord 睇樓 有咩注意? 同埋即場簽contract 比deposit 定點?

好多都要check完你一輪先會講租唔租比你 最好show到你有saving同有工開

未有uk bank account (無UK address 開 account) 點 prove savings?

一早應該啦...

開個virtual bank先 財經台有教學
如果揾到個landlord唔care 就唔使煩

送哂班官 政協 保皇黨二代返大灣區 共享榮耀啊

大家發下夢好啦

又或者有premier的話 直接開個hsbc uk account

英國比租同deposit 會唔會現兜兜 定係全部銀行過數有record好D?

一定要premier先開得? 好似話總知比錢 (千幾蚊) 就會同你搞 唔理你咩account type?

我未見過有人會有咁多現金 我拎張50鎊去tesco使 個cashier都好似驗屍咁驗

係 唔理你咩grade比錢都可以搞到

thx 我frd 想問咁多係因為佢聽過有人一開始比deposit 同租都係現金 好似唔係好穩陣 精間佢話你無比真係口同鼻拗

No rlmt, direct ilr 已經幫到

如果有ilr 支共一定發撚左顛咁屌
但係我好撚想見到

我諗住
充公啲高官財產
踢佢地啲親屬出境
同埋DQ 學位果類ja...

你慌唔會有d咩19計分制 搞到得d高學歷高收入個d拎到咩

港藉非警察親屬即滿分!

你叫囉緊t2果D人情何以堪

除非佢naturalization 加條件 好似t2轉ilr咁人工要到一個水平

救到香港人我都無咩所謂既

ilr=/= bc
佢地有咩野可以9up

why?
點都有你好處, 有咩好屌...

有冇考慮過如果direct bc, 會見到一大班低質傻西係度

實一日推爆一個post

英國第一批制裁名單

好多香港人都好撚煩, 平權又死, 唔平權都死

lawyer

想問有uk passport 英國搵銀行工難唔難 有幾年經驗

睇個人能力

大佬睇得好通透

如果過嚟working holiday 但無咩skill係咪好難搵工

有把口 英文好 識國語 搵sales 應該唔難

你意思你有BC 唔洗人sponsor 你?

係呀

識支那話咪即係要湊住啲支那人
不了

retail 係咁架啦

做鍵戰好攰

香港需要你

微不足道啦...

twitter or?

冇skill 可以做D咩

去kfc執雞

英國自民黨大選政綱: 展開BNO居英權計劃

ASDA 做greeter how are you today have a nice day

Discounter 有greeter 咁luxurious

Facebook 最難
Reddit Twitter 如果時間唔岩
好容易俾人圍

呢個profile

投Lib Dem 了

推到Jo Swinson做PM
Revoke brexit BNO平權
發下夢好啦

一夫當關怕條毛 網上又唔會比黑警圍毆

講漏
Reddit twitter
如果時間唔岩
經已俾人做哂啲功夫

美國條bill過左 幾時到英國抄林鄭家

過完條bill 班美國盟友好似開始做野

Done

佢地好多叫customer assistant 而家 但做既差唔多 好似都有8-9鎊 per hour

Free broadband for all, delivered by part-nationalising BT

Free personal at-home care in England for over-65s most in need of it

要加幾多稅先填到條數

石器時代人唔上網
係咪可以唔交稅

一齊send email去chur d running MPs 問佢地BNO

BNO register as a British citizen 會唔會有 also is BNO 嘅 observation

三樣野
Urge gov to declare Chinese breach of sino British joint declaration

Action for Magnitsky-style sanctions based on existing sanction laws, and working with EU partners in enforcing said sanctions

Equal rights for bno and follow lib dem example of making hong kong issue part of election manifesto

我有問Tory MP Conservative 會唔會跟Lib Dem

可以講埋
60 parliamentarian co-sign letter on JD breachs
n個 sign commonwealth 2nd residency
what would you do proactively to support etc

上youtube睇搵到 T2 sponsor 好多都係sales and sales 實情係咪咁

唔明？

i mean 好多人搵到T2 sponsor 都係做sales 同marketing為主.

咩register? 你意思做naturalisation?

想問點拎UK NARIC confirmation certificates
我科大畢業，係咪要返科大拎Medium of Instruction letter去申請
定去考IELTS快啲

BNO 個名都叫英國國籍
BNO 嘅 naturalisation (入籍) 叫 register (登記) as BC
我想問 register (登記) as BC 會唔會保留 BNO

唔知科大要幾耐 有緊係去攞啦 考ielts唔平㗎

你意思係轉咗bc之後會唔會keep到本bno passport ？

番嚟坐咗兩次機場的士 真係好撚嬲 今晚果個藍撚到黑

Passport observation 會唔會有 also is BNO

UK NARIC 張certificates都150 p

不如咁問 佢observation page 有mentioned 或者冇mentioned 有咩影響?

我係IT

你想考試咪考囉

infra 佬 ?

dev

YouTube as database?

我知有bias 同 information asymmetry 只不過見好多youtubers (好多台妹) 去讀一年master then 搵都sponsor 做sales / 媽劇停

offtopic sor 借位

有人搞緊發起唔比狗入境日本

本身做得youtube 都係creative / marketing 底多姐

講到好似sponsor好容易咁

申請transcript就可以request嗰封信，要五日，等緊

除左 TanTan , 仲有咩約炮 App for London 亞洲人?

呢度自貼裸照 我諗好多巴打都樂意周街貼到全倫敦都識你

Grindr

大家準備含淚投票未？
上網買返個no majority 先

唔洗含

有冇揸車撚有裝shock sensor alarm

lib dem?

有冇用開oddchecker?

incumbent 大margin 我又投得落手, 所以唔洗含

wow

投cons 自作業

想下年試下係留居英國撈唔掂先返香港
其實有居英權BC係英國搵office 工/做sales會唔會都好難?
定係多數去洗大餅多?
利申: 港式英文

[立場新聞] 日本人發起聯署 要求國會討論日版「香港人權與民主法案」

Black Friday deal
SSD

有bc 應該唔難
好多歐洲佬英文都麻麻 你肯行前一步先重要

遊戲基本上冇平

港式英文係accent定fluency先

Evo 970 plus 1T 啱啱見到同旺角同價

好難平得過香港 20%vat

What 7 you say 呢d

如果係 係Manchester搵工會唔會易過係london 搵?
同埋買單程機票會唔會唔俾上機嫁

一定london多機會好多 英國得一個大城市就係london
你有bc為乜怕佢唔俾你上機 航空公司唔俾人番屋企 唔好玩啦

就係怕london 競爭大
咁開始著手搵地方住先 THX
咁報TAX係自己搞定係公司會同我報?

Tax出糧直接扣 自己唔洗搞 除非自雇

想問下大家喺邊度可以買到中文書，或者同香港有關嘅書？喺英國搵唔搵到城邦論呢啲書？

問下 文化生活 Living Culture in Liverpool

唔駛睇啦
買本kindle/kobo上網買書

我係博客來買寄過黎

非自雇 >£100k 要submit self assessment

你簡放入pension定由佢扣personal allowance?

唔知有得揀

公司/tax advisor無同你講？

放落pension多d錢但65歲先羅得...由佢扣allowance既話take home 多d...

哦用pension 去㩒低taxable income 返去£99k?
唔想放咁多落pension 喎

係囉...想即刻用d錢

勁耐未上黎

有冇人睇Celebrity get me out of here?

no

hii

Open plan可以點扮工 睇黎聽日都係要扮一日工

光明正大咁去

我知道自己扮緊工 其他人都知我扮緊工 但我依然係扮緊工
睇黎都係扮到出年

Pension要供夠N年先拎得留？定係好似MPF咁一定拎得番？有無人知
真係唔知可以咁樣交少d tax

捱到退休咪交少d tax囉 中途cash out係要交返20%稅
其實好睇你僱主點同你供 佢幫你供埋一份的話 點都有著數

僱主可以唔供嫁咩

有d供大份d 供唔供pension如果係差個幾十鎊 老西都供左先

佢講緊matching 呱

如果唔供pension直接拎cash,你£100 income 交左 £20 income tax實際收得£80

如果拎£100供pension，55歲先拎返，打底有£25係tax free,淨返£75扣埋20% income tax變相只係交£15 income tax.

如果你income tax 交梗40% - 60%會省仲多，加上你退休之後每年都都有tax free allowance，實際交幾多tax睇你個年withdraw左幾多pension

香港mpf係咁俾人插係問題每年收你1-2% management charge 食窮你，但係英國好多company scheme都係收梗1%樓下

負皮不解釋

張相p到呃9 d鬼佬

又brexit又brexit party又支那人又支那字
要負皮你4次

brexit party 宣傳用外國人係咩玩法only target 支那人咁得意

垃圾文尼今個星期冇captain佢就拎15分

簡左Vardy

廣告: HK watch crowdfunding緊
60% atm

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

UK tax bracket 最高唔係45% 咩

100k-125k之間 有部份錢要比60%. 因為扣左personal allowance

扣personal allowance 一樣野
marginal tax rate 呢一樣野...

謝謝解說
咁如果未必係英國退休呢？

英倫扮工室（28）支援革命 人人有責

#771 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ching sick sic

【突發】 英國JJ， 英國就快大選，你可能有say

hi

Bye

10.3

最簡單到55歲先返黎拎錢，退休年齡前transfer d 錢要睇下你去邊個國家

唔該師兄我本來想問同樣嘅嘢 但竟然俾我搵到呢個post

買定大細啦喂 聽日到底會開咩

Tory > lib dem > labour

Lib dem會多過labour?

如果仲有咁多人投Tory/Labour 真係英豬

lib dem 成日講左就唔算數

Green lor..

有冇it爸絲

係唔係有工作介紹

我都想要工作介紹

介咩紹
三唔識七
一陣你入到黎
做到曉飛 介紹果個咪成個廢物咁

ps： stage3

其實我都唔係想要工作介紹
想八下行情

其實我唔係it
但日日都要鋤曲

Hi

hi
full stack 一年 經 易唔易搵工

我做左4年野 dotnet R Python
公司relocate我過黎 唔洗搵工

data analyst 溝backend?
會係個到長做？

Hedge fund Dev
係ar perm role 起碼羅埋passport先算

哇 好勁
我都想搵到份工寫algo 香港好難搵
有不停leetcode

其實無你想像中禁多algo野 除非做HFT or market access 個part. Overall 比較多係design / architecture thinking. Optimization較多係hardware/network/datacenter方面

Hedge fund 要好好學歷先唔會俾HR西酒

多數都係Dev自己 screen🤔 Grad/Intern可能會睇下學校 但experienced hire 9成係referral / 經agent. CV直接去hiring manager 唔經HR.

可能好大型既Hedge fund多d HR, 我個間中size

寫曲寫到懷疑人生

票已投

投左

曬下先，真係好食

已投票，IT狗呢到兩年幾

where

Restaurant Gordon Ramsay

Hedge fun dev, TC 係咪過百K

計埋bonus過

巴打幾年 exp

4年...上面講左

聽講好多人屌就無去試

有曲寫 好幸福

利申：玩config 呃飯食

原來係咁

有冇it 分享下係英國搵工過程

Design 重要過algo好多

design好重要
之前份工幫銀行main啲code 真係不敢再睇
hedge fund 啲code係咪好clean

clean就未必 d deadline禁短 但好肯rewrite

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

覺得solid principle同design pattern係咪好有用? 有冇邊隻經常會用

佢地屌乜

至少估岩自己區

差d輸 Lib dem 搶哂Labour既票

gbp

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

靜過鬼

請問如果小弟係英國it master fresh grad 但冇相關工作經驗, 係咪冇可能會有英國公司請?

我想趁tier 4 完之前搵到工轉tier 2留低

想換下環境
thx

今個academic year好似可以留低搵工？

話唔好食lo

RAWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

你係指2020或打後畢業嗰啲可以多留兩年?
如果係咁既就唔關我事嚕,事關我就係岩岩畢業嗰批
個個都同我講準備返香港算

Tier5?

我有諗過但係tier 4 轉 tier 2 有特權所以主要都係搵tier 2 公司
不過我印象中tier 5 都係要注冊公司先比批cos?

Page.1

返到嚟 架車死氣喉俾人偷撚咗
ncb 歸零 屌

偷死氮喉咁有趣？

冇converter值錢咩

算好運 唔洗等半年先有part

好灰

諗住慳油錢

揸緊邊部
幾多mpg?

Auris 17年 11k

Mpg?

~50

I expect more from a hybrid

我少上motorway
Town𥚃面揸多

但我部dtec
行town都有52-55
motoryway過70

咁可能我記錯

hybrid 個catalytic converter係整hydrogen or?

所謂嘅特權其實冇乜用 只要個job description 寫到係shortage list 其實係咪tier4轉 根本冇分別
今年grad 即係2月要走 得返一個月真係可以執定包袱返香港

叫prestige menu，冇伏，有D傻鳩叫 lunch menu 就抵撚死啦

食完個prestige 覺得2xx鎊一個人係值

i see!

我都唔知 淨係知道個part要￡250
落樓收￡1600

人工成千, 傻撚左啊?

應該仲有其它parts
250係齋CAT

其實英國搵工面試請埋係咪都要成個月？

佢留多兩年係直接visa 3年大學+ 2年搵工？
即係可以簽一次然後五年唔洗再搞簽證？

唔怪得你食insurance

車房呢家野好鬼
識人可能有得平既

佢個main D牛好正，牛味好重，但隻鴿係驚喜

有心就睇左
我上左岸 懶

想問下IT Tier 2 呢個鐘數想轉工係咪好難？

好多年無食過好食既燒鴿

講起對上一次都未teenage

我有諗過係細個唔識食先鐘意食

當你個日in埋個日出埋offer 揾人幫你出cos約打指紋 再比的幾百鎊排最快條隊 應該一個月有找
前題全部人都係香港人咁嘅效率

Tier2轉工係咪發夢先做到 我都想知

死氣喉除左d變態佬拎去屌之外 會有咩人會去偷

佢係roast 既，肉重鴿味，外面有D nuts同芝麻痴住塊皮，所以好脆，好有層次

隔離果舊咩黎
鵝肝?

咁有心得啊

係

上面係另一舊鴿，另一個texture 同唔同味

dup code?

其實鴿英文係邊隻
partridge? 好似係鴨黎

咁咪即係無可能一個月搞掂

中六合彩二三獎嘅概率

係

Pigeon

一言驚醒

Check咗 平均真係得50頭
你部civic?

yes
VDTEC Power

出年換車

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

幫手簽

咁撚變態 叫佢開番啦

咩網 等我試下

夠18歲未啊

Seed個啲定live?
VPN 囉

你可以係街對住阿婆打j

你住學生宿舍? 唔俾人睇咁慘既

同屋主講 大家都成年人 唔洗怕醜

有冇人有留意英國股票？有冇收息股介紹

要睇下個工種有冇出現喺shortage occupation list入面

廢老既屎忽花層出不窮

可以叫老屎忽

同同事研究
佢應該私怨我
碓實原明

ask him: u hotdog, c yuen again

gregg

𥄫下先

間間公司都梗係有啲咁㗎人

係成個office都覺得佢做到出面

人人生而平等
包括沖出嚟柒嘅自由

老野都有上進既自由

其實報咗先唔會蝕底, 你competitive 嘅話話唔定佢會肯sponsor 你

不過大多數grad scheme 都講明唔請無right to work 嘅人, 好似幾有良心果間銀行

Home office食錯藥 19個鐘就搞掂我個application 正常都要等幾個禮拜

石油股近期都跌返，大個幾間長期都派梗5%

今日去outlet 真係差個Prada ，否則真係玩曬

英國冇credit history 第一張信用卡用乜好... 同埋有乜好方法build credit score

hsbc可以叫佢transfer history

入舖頭唔洗排隊加折上折真係好撚爽 有特權+大撚曬

what app

tesco

Tier 2

你比左錢?

咩都冇 最普通個隻

嘩超快！ 我十一月尾整 一個禮拜搞好咗都嚇親我

xmas present

5-10日就正路

如果張brp可以聖誕前寄到比我 就係聖誕禮物

可能呢期冇人整先咁快

係咪伸請錯國家
英國佬點解咁快手

u need to get it here?

新個張唔係會寄比你咩

原來係renew

係轉

咁好唔洗返香港搞

4轉2係可以唔使返香港 係得5轉其他先要（好似係）

新年後開工?

開左好耐工啦 日日返工等收工

聖誕豬好過癮

最慘係戶口冇增長過

我以為真係要等夠8個禮拜
5-10係正路嘅話點解佢仲要出個premium?

Yup

Bicester?

我睇緊煙草 好似都幾高

留名學野

有冇手足知道HSBC UK同HK有咩關係？ 諗緊cut 唔cut

cut果時可以點留comment講點解轉?

係，我間公司同集團+Burberry + fendi + Celine ，outlet 價再員工價

話咁易洗3k 再每個+10% 放俾朋友

邊間係好有良心個間銀行

問番羊之樹

可唔可以𢯎discount

咩brand，LV唔洗諗，閪到仆街

5-10日無可能係正路
我果時搞咗五星期
我諗係呢排少人apply 姐

無工番既日子真痛苦

咁鐘意返工就自己ot啦

有呀
仲有補水添

尾道 十二bro仲係唔係到?
好想傾下technical
但係個IA post又沉左推唔番起

如果最後都搵唔到it工賣身兩年比FDM是否不智?
上網睇勁多劣評又話伏,又話提早走要賠成20k,又話啲培訓都未必trans到去好公司之類...

咁你癈到搵唔到工仲有咩好講

點講呢
人越老 越唔敢講咁盡
有個朋友 90年代入唔到U 走去讀HD 做過幾份工 唔係同老細唔啱 就係俾人炒 朋友都唔多個 屋企又窮
最後搵唔到工 逼自己去創業 又真係俾佢發咗
仲要娶個model老婆

model老婆圖

想死咩 不過大圍覺得似某av女優樣

你開新post

唔講啲咩悔氣說話
我都用左三四年時間先轉到份自己鐘意
大家加油

唔睇av

New thread:
英倫扮工室（29）時代革命 光復香港

今晚有冇手足出倫敦睇燈飾

冇車返歸
想揸車出去 但又唔知有邊度可以泊

用JustPark apps

聖誕呢幾日其實係唔係可以任泊街